［突發！！！］就使用過期子彈、催淚彈向ICAC舉報懷疑黑警貪污

上個有關黑警使用過期催淚彈已超過7000正評，證明大家好關注事件，加上有好多手足被呢d過期催淚彈化學灼傷，我地唔可以比佢就咁就算，一定要追究黑警！

［突發！！！］黑警用過期催淚煙，想炸死示威者！推上國際清算！

Post入面 #42250一般新會員 巴打提及

唔係要交待, 佢要交待就同 icac 交待

因爲 2016 年到期既政府野, 到期買新貨之後一定要交舊貨出黎去大鴉洲銷毀
如果你今日仲見到 2016 年舊貨, 好可能係當年有黑警落格食錢, 招標之後收中標商回佣, 黑警首先係差館拎舊貨出黎交比中標商, 中標商就交貨比政府以收錢. 當政府要差館交返同等數量既舊貨出黎, 佢地交唔出, 只好拎發霉麵包出黎扮, 再係個面度放幾隻彈比人驗
如果唔係今年催淚彈放題, 咁呢數以千萬計既不法交易就冇人知
如果有人執到舊既催淚彈, 抹乾淨啲指模可以寄去ICAC投訴, 分分鐘會有處長級既人坐監

所以呢個Post就係要有實際行動追擊黑警！

ICAC網頁上寫明

有合理懷疑便應舉報

要舉報貪污無須要掌握足夠的證據。舉報人祇須說明已知的懷疑貪污事件，廉署舉報中心/分區辦事處的當值主任會依據所得資料跟進事件。

可選擇匿名或具名舉報

近年有超過七成多是「具名」舉報，令廉署成功跟查的機會大增。而匿名舉報因為無法聯絡舉報人，一般只有一成左右可以繼續跟進，但我們也會嘗試透過不同途徑尋找線索。

（所以鼓勵大家盡可能以具名方式舉報）

3種舉報途徑

1.電話舉報
25 266 366 （24小時熱線） 由當值主任接聽

2.投函舉報
香港郵政信箱1000號廉政公署

3.親身舉報
請到24小時舉報中心香港北角渣華道303號廉政公署或廉政公署分區辦事處

舉報內容如下

致廉政主任：

本人發現香港警察於近日示威事件中使用大量過期的武器裝備，當中包括(附件一)星島日報於29/7/2019報導有關警方於27/7/2019於元朗衝突中使用到期日為2016年的橡膠子彈，以及(附件二)市民發現於28/7/2019於西環衝突中使用到期日為2016年的催淚彈。

一般而言，在購買有關武器裝備時，必須把已到期的武器裝備交出並徹底銷毀。惟現時發現警方存有大量已過期武器裝備，並於行動中使用，實令人有合理懷疑警方在武器裝備到期後重新購置相關武器裝備的過程不乎合既定程序，並可能涉嫌在武器裝備採購過程中與武器裝備供應商作不法交易，從中收受利益或虧空公款！

因此，本人要求廉政公署就事件展開調查，有關購買武器裝備的款項是否有可能涉及警方貪污，並就事件向公眾作公平公正的交待！如發現有警務人員涉嫌於事件中貪污受賄，請務必嚴正查辦！

舉報者 XXX 上
舉報人身份證號碼: XXXXXXXX
舉報人聯絡電話: XXXXXXXX

附件一:
黑警使用過期橡膠子彈證據

來自星島日報報導

附件二:
黑警使用過期催淚彈證據

由市民攝於28/7/2019晚上西環示威衝突後

(由#188515 我有精神病 巴打出post表明係28/7係西環影
原post:
催淚彈過晒期，唔洗慳住用
)

唔好猶疑，而家立即打電話、寄信或親身去舉報！

用盡一切可行方法打擊黑警！

請各位一人一舉報，追究黑警！！

麻煩推POST比多D人知道，一齊做大佢！

光復香港，時代革命

If we burn, you burn with us !!!!!!!!!

推到人人舉報

大家幫手追究黑警

要推上熱門先多人關注!!

大家幫手將正評化為行動先有用架

幫推

原本咁都有得做 推

推! 8月5罷工!!!!!

聽日(7月30)1500-2000會有義工係旺角東天橋擺街站等無上連登的市民都可以寫底感受比我地,希望大家支持

餓住的小朋友入一入黎, 有心幫佢地都可以黎睇下

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

TG:

FB:

一齊追究黑警呀!

推推推

絕對有機會做大佢

推！

拉埋ICAC幫我地手呀!

推

上到熱門就有多D人睇到架啦!!

我無嘢講

大家唔可以就咁放過黑警!!!!

Push

搵議員去報 要實名去投訴 認真

8月5日齊罷工

幫push

我可以考慮下，樓下有公民黨區議員

大家寫信或親身都可以實名報架

屌, 唔撚怪得平時開過場都要成村人出嚟揾彈殼

推 和理非都做得

垃撚圾死黑警

只有多人報佢就唔可以唔交待

喂屌你唔好咁笨柒
同老廉投訴唔洗身份證嘅碼
快 D 叫 admin delete post 再開過
唔好送頭

利申 user name

拉佢老母

push

仲未上熱門，大家幫忙推呀

全民8月5曰大罷工！
五大訴求，缺一不可！
雙普選應要排最頭！

全民黑衫、口罩同頭盔，返工返學行街，唔擺工既日子一齊做，將抗爭帶入生活，保護示威者

光復香港，時代革命！
－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－
想比更多人知道其實而家呢一刻基本上得番香港獨立呢條路，
我知好多人未準備好，我知而家急唔黎。
但係想大家思考下，種下一個思想，唔好屌我住。

而家就算有真普選其實都係under中共！！
咁唔通去到2047再抗爭過咩，西方國家都出唔到手幫你地。
因為白紙黑字寫明50年，西方國家唔好話出手，連發聲既正當性都冇啊

可能好多前人都係到諗點解英國當時唔寫999年！
可能好多我地呢代既諗點解上一代冇去抗爭！
可能好多下一代係2047係到諗點解我地唔直接爭取獨立！！！

2047到時只會都係變返中國，仲要一下子就變，一定好多人接受唔到。

所有問題去到最後只會追究到主權問題，希望大家思考下。
今次搞到咁大真係最後一次反擊同最大力量。

BTW，五大訴求，缺一不可！
雙普選應要排最頭

上到就好多人一齊報架啦

唔好比佢停呀

追究！

行動POST要多D人推呀

幫推

自推

【文宣圖記錄版】反對逃犯條例修訂事件簿

正評之外，要有行動呀各位!

Push
而家咩方法都要試

唔親身去都SEND封信去呀

一人一信都OK!!

呢單千祈唔好實名投訴
一來你冇一手資料提供, 佢聯絡你都係嘥氣
二來唔會有人抄水錶

佢會唔會打番嚟問detail?

當然都支持其他行動啦
今日MTR不合作運動好波

我都覺
年年批經費買裝備,
屌你老母
用過期貨?

佢講明你無足夠證明佢都會查

屌你死黑警

一齊舉報

其實唔駛好多人去報一件事ga
報一次就可以ga la
最好搵議員 集個哂事件資料去報
其實報老廉唔駛驚洩露身份
實名投訴係最有效
如果驚就俾資料議員做代表去投訴

唔好留
佢要搵你就會 email
但你冇內幕料點會搵你
冇需要留名留身份證留電話

8月5號大罷工！
8月5
大罷工
齊齊放假

琴日好多巴打都想開呢個POST一齊舉報
大家加油

一定要人人都做呀!!

不要說推，試著說8月5日大罷工

讓和理飛一會兒，勇武退場整裝待發

要100萬人舉報

只要多人佢就一定要查架啦

和理非都可以做

如果你係舉報自己公司 匿名實名有分別
如果上網睇到投訴 實名投訴佢聯絡你 你都冇一手料再提供

召喚議員！！！毛ｅｅ呢？鄺神呢

推!

[重開免會員版] 呢個師奶要求黑警出示委任證，黑警差少少就開槍殺死個師奶

推
有無人聯絡議員

提供唔到其他設據都得架

聯絡議員！

採購部fatfat

大家推上熱門

一般市民可以點舉報？

推 匿名又好點都好 都要佢做d野

推到仆街

推到上報

pish

向議員查詢都得

推..班黑警已自立為山寨王..為所欲為..

清不如check下ICAC係向邊個report既先啦

打電話24小時有人接架

咁之前話平時訓練會用過期嘅彈藥係咪真？即係為咗用晒啲彈藥而係訓練到用？

班狗貪哂D錢

元朗單野都係尹兆堅報 跟住蘋果A1 迴響大

乜都試

舉報內容如下

致廉政主任：

本人發現香港警察於近日示威事件中使用大量過期的武器裝備，當中包括(附件一)星島日報於29/7/2019報導有關警方於27/7/2019於元朗衝突中使用到期日為2016年的橡膠子彈，以及(附件二)市民發現於28/7/2019於西環衝突中使用到期日為2016年的催淚彈。

一般而言，在購買有關武器裝備時，必須把已到期的武器裝備交出並徹底銷毀。惟現時發現警方存有大量已過期武器裝備，並於行動中使用，實令人有合理懷疑警方在武器裝備到期後重新購置相關武器裝備的過程不[/s]符合既定程序，並可能涉嫌在武器裝備採購過程中與武器裝備供應商作不法交易，從中收受利益或虧空公款！

因此，本人要求廉政公署就事件展開調查，有關購買武器裝備的款項是否有可能涉及警方貪污，並就事件向公眾作公平公正的交待！如發現有警務人員涉嫌於事件中貪污受賄，請務必嚴正查辦！

舉報者 XXX 上
舉報人身份證號碼: XXXXXXXX
（有巴打話唔洗）
舉報人聯絡電話: XXXXXXXX

附件一:
黑警使用過期橡膠子彈證據

來自星島日報報導

附件二:
黑警使用過期催淚彈證據

由市民攝於28/7/2019晚上西環示威衝突後

(由#188515 我有精神病 巴打出post表明係28/7係西環影
原post:
催淚彈過晒期，唔洗慳住用
)

唔好猶疑，而家立即打電話、寄信或親身去舉報！

用盡一切可行方法打擊黑警！

請各位一人一舉報，追究黑警！！

麻煩推POST比多D人知道，一齊做大佢！

光復香港，時代革命

If we burn, you burn with us !!!!!!!!![/quote]

快D推上熱門頭版

其實都真係可以去問下佢地點搞大佢

我地自己打左去先啦

SEND信去其實好簡單
人人都做到

推呀

千祈唔好有記者拎到
有合理在場原因，有中招，有公信力
記者公開報ICAC再加上網上出新聞報返報ICAC件事
有noise逼ICAC action又避開咗法律問題

就黎上到頭版啦!
大家努力!

推
俾議員知道有無用？

可以SEND去佢地PAGE或者FACEBOOK問下

有記者拎到唔出奇，有向記者出招

唔好淨係正評呀
要行動呀大家

推
雖然ICAC

其他黑警野覺得有問題都可以打去查詢打去報
只要有懷疑就可以報

係人人都可以就懷疑去舉報架!!!!!!!!!

PUSH Please send

Pish

SEND比佢睇

巴打們 我求你地入泥睇睇
求你地幫我推
我想休息一下
日頭去夢遊 夜晚就推post
我就係想頭一頭

雙普選比獨立調查更重要

大大力推

要大力D推呀各位

呢個仲方便
大家係OFFICE SEND過去啦

推上熱門

唔想比人知道身份唔好打電話
追到來電

唔好問我點解知

推 推到黑警仆街

我而家就SEND過去先!

光復香港 時代革命

我無嘢講
——————————

堅持五大訴求 拒絕警黑勾結

1. 徹底撤回逃犯修訂條例
2. 釋放所有因反送中被捕人士並承諾永不追究
3. 撤回612暴動定性
4. 追究警察濫權濫暴(包括721元朗官警黑勾結事件)，成立獨立調查委員會
5. 立即實行雙普選

電話都唔好留
用電郵

麻煩大家推呀! 除左網上講，要有行動先有用架!

今日寄

push arr!!

推爆佢

具名都唔洗怕，根本人人有懷疑都可以
佢話咁樣易跟進D

係OFFICE用公司資源幫忙抗爭呀!!
PRINT信SEND過去啦

一齊推到ICAC做返野

重要！
名唔需要全名 張小姐陳先生就夠
電話唔洗 佢搵你可以用電郵
身份證梗傻鳩 去到錄口供先要

就去舉報

要上熱門頭POST先多人關注同做架

HK police you are fucked, push!

推推推推推

大家回覆完就去舉報啦唔該!

推到一人一舉報!

推呀好重要

正評加推POST

同廉署投訴完唔好同人講
會惹官非

如果只係網上見到相見到新聞有懷疑，佢地都會做，不過可以寫清楚你冇其他一手資料見到，佢地就會知道唔洗約你落口供

ICAC做野

請大家廣傳比多D人知

psuh

除左無銷毀之外
極有可能無公報使用過期彈藥嘅數
帳面上只公布未過期藥藥數目
姐係做假數

咁元朗警黑勾結嗰單嘢係咪已經報左老廉？

自己SEND信就可以加埋呢句!

8月5日 一齊罷工 多謝車長 按章辦工

呢個推！

「8月5號齊罷工」

我都好有呢個懷疑
用過期野就唔洗報數點射都得

麻煩大家幫手推

一陣LUNCH TIME可以多D人幫手報

要多D人做先有效果架

撞

上熱門第一頁呀唔該

我已經SEND左信啦!
大家SEND左未?

唔該正評完要做野呀

追究到底

追究唔可以得把口，要行動呀各位

全民舉報!!

拖得幾多落水得幾多

係咪標題未夠搶FO? 推得太慢啦

有機會要警隊高層孭鑊

報佢滷味

大家既憤怒要化成行動呀

報佢老母

要行動先有效果架

大家襯LUNCH TIME就可以做野啦

😡

推，舉佢老母西

正評 推POST 舉報
缺一不可

輕輕一推

推撚爆佢

仲有呢個方法

呢個我又研究下有無得做

申訴專員唔做警察

有無人已經SEND左比議員知?

錢呢D咁敏感，一定要交待

PUSH

任何懷疑都可以報
例如下屬犯錯 上司放生包庇都可以報

Icac令到市民有無翻信心 真係靠今舖

簡單講
1.貪污
2.公布假數

要求黑警交待使用過期彈藥，及有警員發出的headshot有關言論之匿名信

推~ 老廉幾時先肯做返人

Push
怕寫信煩可以用EMAIL SEND過去

唔做就係唔做
講贏我冇用

我冇野講

光復香港

巴打講得岩

根據《申訴專員條例》，條例並不適用於警務處，意即申訴專員不會調查警隊。而警隊本身亦有自己的申訴制度，包括投訴警察課及監警會處理相關投訴，及就投訴結果進行調查。

唯獨在《公開資料守則》下的投訴，申訴專員才有權調查相關事項。曾出任警務處副處長的趙慧賢強調，為避免利益衝突，將一律不會參與任何涉及警隊的投訴，交由副申訴專員蘇錦成負責。

任何懷疑都可以報
例如下屬犯錯 上司放生包庇都可以報&
任何公職人員行為失當 ge 懷疑

ICAC仲存在架咩

但呢單野係咪應該都算要公開交待既資料?
因為係政府錢黎

呢個要推

我會幫手寄信

8月5罷工

舉報左既人好似唔可以公開講 唔係會比人告番轉頭

我SEND左EMAIL啦
你SEND左未?

點解?

人人舉

唔好同人講投訴完

信已打好

推！！！

係咪戰爭罪行
有冇國際法庭去處理

罷工

支持，警察有無回應？

巴打提醒
記住同廉署投訴完唔好同人講
會惹官非

要出埋身份證，唔係有得匿名舉報？

利申唔識

推啊，舉報黑警人人有責

合理懷疑！！

icac巴打做啲嘢啊啊啊啊啊啊

電話身份證 全名乜都唔洗
陳先生 張小姐都得 冇都照做

好！

咁做冇用 老廉你冇concrete evidence都做唔到野

推 陣間得閒就SEND左佢

8月5日大罷工
光復香港 時代革命

其實呢件事就算無貪污
都一定有人為錯失

過期無銷毀有人錯
如果批貨有紀錄已銷毀/退回生產商, 而又喺29/7使用又一定有人為錯失
警犬點都有錯

ok

所有人唔好係到齋推POST，無人落手做即係空口講白話
個個都諗有其他人會幫手去做到頭來又係想人地做埋你應該要做既野
你唔識打字？唔識寄信？定唔識買郵票？
點對得住捱餓又無家可歸都要落前線既小朋友同獄中既香港人？
所有鍵戰由呢一刻開始全部轉職做復仇閪

用庫房d錢幫外國勢力買過期貨

5/8一齊罷工！

一齊做復仇閪

唔好齋推POST

支持!!
不過巴打提醒廉署投訢左唔可以同人講，會惹官非

上ICAC個網乜都有哂

記得匿名舉報同封口

屌，仲忙撚過返工
仲有機電署批牌個單野要投訴

［突發！！！］就使用過期子彈、催淚彈向ICAC舉報懷疑黑警貪污

民間發起一人一信 要求機電署無限期暫停水炮車驗收

我要投訴！我要攬炒！我要清算！八五大罷工！

［突發！！！］就使用過期子彈、催淚彈向ICAC舉報懷疑黑警貪污- 分享自 LIHKG 討論區https://lih.kg/dsNLkS民間發起一人一信 要求機電署無限期暫停水炮車驗收- 分享自 LIHKG 討論區https://lih.kg/1382461[size=6]我要投訴！我要攬炒！我要清算！八五大罷工！[/size=6]

麻包袋

fb 聯絡佢先

但佢地唔受申訴專員公署管，只可以投訴無用既監警或投訴科
所以唯有咁入向ICAC舉報

人人舉報

有冇得用email 唔係香港

同icac 講懷疑有人貪污？批左錢但唔買新彈藥

頭先我已經FB SEND左過去林卓廷 毛EE兩個度

有
ICAC 接受電郵投訴
general@icac.org.hk

推 8月5日齊罷工

要推到成個警隊砍掉重練

thx 加油

無錯，因為係巴打提出，覺得有得諗所以先出呢個POST

icac唔係摺左九世?

你係唔係指 send 左重設密碼比連登 admin 呀？
同人講去左雪糕佬度投訴要坐監

ICAC 接受電郵投訴
general@icac.org.hk

不過有巴打提醒投訴完唔好同其人講，有機會惹官非

一人一封！！！！

游乃強正仆街

幫推! 好撚緊要

Push
推到解散警隊

追究黑警

一早舉報咗

有關的內容我已經透過FACEBOOK SEND左比林卓廷、毛姨姨、鄺神
等待佢地回覆!!!

大家一齊努力呀!!

前幾年 ICAC 高層都換咗班自己友啦.
重要係中聯辦 控制權.
意見接受 , 態度照舊

乜野有機會都要做下先得!!
無行動就無改變!!
永遠唔知做左既野係咪改變到，但唔做就一定改變唔到!!

推

支線任務!
[中藥界攬炒］要求跟進催淚彈對中藥飲片之影響

唔好比無良藥商散到貨呀, 要確保藥材同海味安全

大家推之餘記得要實際行動呀唔該!

好，我會幫手推同SEND信

元朗警黑合作都要報

雖然我覺得仲用法律角度解決問題係好on9
但我照試下

多線路推進，無話唔做其他架!!!

投訴只要有懷疑
執法部門負責搜證

可能公職人員行為失當

有無咩其他部門可以投訴或跟進?

所以一定要推到ICAC肯查

推 超合作運動

投訴之前你可以講
可以話人知你會去投訴
之後由投訴一刻劃一條界
之後唔可以同人請你投訴左
根據條例要保密
洩露有機會刑事

你又好似有啲道理

支持！

會唔會考慮報埋申訴專員公署

申訴專員公署

Thanks! 會keep住提大家！

人人有責！

頭先搵左資料，佢地除有關公開資料守則外，唔可以管警隊

up

點解你地會覺得同icac投訴有用
Icac名存實亡左好耐啦

推推

請入 幫手推post!!
一齊report 9 藍絲 fb pages, 斷佢地輿論!!!!!
一人一Report, 搞到佢地摺埋!!!!

Ching真心定搞笑
ICAC?

sent

一人一報

唔好咁快覺得無用住啦！
有行動先會有用！

有冇議員跟緊？

Send左比林卓廷、毛ee同鄺神

他們行政失當

佢地指只可向警察投訴科投訴

哂氣啦，呢個部門都廢嘅
你地唔係認為投左訴就會做野啊
我建議大家重溫下UGL單案清醒下

光復香港，時代革命

推
ICAC仲想挽回名譽就睇今鋪

推到佢仆街

照推

推撚到ICAC拉人

..

用過期催淚煙 放咗上reddit。

幫手upvote

*7月30 : 地鐵不合作運動
*8月2 : 公務員罷工集會
*8月5 : 一齊罷工 7區集會
停止前線義士受傷被捕

唔試過唔知

光復香港，時代革命

If we burn, you burn with us !!!!!!!!!

唔投訴又點知無用
你打個電話send個電郵好簡單ge事
老廉就會負責查ga la
無論最後入唔入罪
你都會搞到d 黑警
可能搞花佢個file 遲d 升職
可能搞到佢個枕食難安驚一餐

等佢知道所有野都有後果有報應
好過咩都唔做

即報

pishhhhh

推!!!!!!!

快

ICAC有咩用

有沒資料佢地上一次入貨幾時?

屌你老母 黑警等坐監啦

做左咪知囉
唔做就一定無用

無公開，只可以等ICAC去查

有証有據都入唔到 而家同冇政府冇乜分別 下次帶膝條

仲諗住加埋入去有說服力D

推啊

差佬睇下你哋上司對你幾好
俾啲過期彈藥你玩遲咗炸爆手

推隻

肯定有貪污

send ed hope it will help

If we burn you burn with us

食飽飯黎推推
你今日寄左未

8月5日大罷工
光復香港 時代革命

一人一舉報

有冇email?

我上星期日無出去 可以俾我寄出去 我具名都無問題

有冇人舉報

ICAC 接受電郵投訴
general@icac.org.hk

唔洗出過去，照SEND就OK
不過有巴打提醒投訴完唔好同其人講，有機會惹官非

我應該點講？同埋要sd啲咩證據過去？

跟返呢個POST入面個TEMPLATE , 改返自己名SEND去就得

推

但ICAC唔係已經解散左喇咩? 得番層皮向到扮野

電郵真係得？ 官網無寫可以架喎

有知情巴打提出黎
擔心唔得可以寫封信或打電話去

做市民幾時都要企硬對付黑警，總之無委任證就無身分證！

有邊個議員肯？

Brian problem

Pishhhh

推佢老母

pp

報呀

推 順便提提 唔好袋走彈殻 或者要小心啲 管有彈殻都犯法的

唔怪得放催淚彈放到開煙花咁, 睇直播嗰陣覺得勁痴線, 防具弱少少既話透啖氣都辛苦!

即刻去寫信！

用過期彈真係好大機會有人貪污

係咪應該唔好抹乾淨，留番D指模做證據？

Sorry, 我 7 咗。大家忘記呢個留言

電話舉報完之後都要親身交證據？

推 sd個email好簡單
=============
光復香港 時代革命